王喜：發夢都未見過，香港人在香港流亡

元朗昨晚陷入「無警時分」，大批市民包括前無綫主播柳俊江、女記者及孕婦在元朗西鐵站無辜被白衣暴徒狂毆，警方完全無視，全城震怒。

一直關注元朗暴力事件的王喜，今日凌晨忽然在facebook留言說：「剛剛辭掉晴報專欄寫作，即時生效」。

《晴報》是香港經濟日報集團旗下的一份免費報紙，而石鏡泉為《香港經濟日報》創辦人之一，他是該集團的執行董事、副社長兼研究部主管，7月20日石鏡泉出席守護香港集會時鼓吹及煽動暴力，曾稱：「教仔要用藤條及水喉通。」王喜忽然辭掉石鏡泉旗下報刊的專欄，令人聯想與此事有關。

《蘋果》致電王喜，問忽然辭寫《晴報》專欄原因時，他回應說：「昨夜各區警察嘅所作所為，令我擔心寫真話會遭報復，但假嘅嘢又寫唔出，唔想耽誤出版流程，所以辭寫。」對於元朗昨晚暴力事件，王喜說：「發夢都未見過，香港人在香港流亡，而香港有能力庇護香港人嗎？」

另外，張堅庭今日評論元朗流血事件，他在facebook揶揄：「《經濟日報》石鏡泉是先知，好嘢…」